男人好簡單 ； 我唔想估你。

每日番工番學對住部分人已經要戴住面具，
番到屋企放低左戒心想同你whatsapp傾下計談心，
但可唔可以仲要我去猜想你個心同用意。
可以坦誠啲表達你內心意思嗎？
一就一 二就二
唔好拖泥帶水。
由頭到尾都真心對你
（十分迷茫，尋求幫助中） a0

關我撚事？

Can't agree more
利申：冇女

點解你次次都咁撚快

關我撚事 唔係想格劍呀

過左十點啦

因為佢都唔知自己想點

我都唔想

估估下都唔知佢想點真係好煩

做兵係咁架啦

咁係呢啲咁虛無嘅答覆，
你依加就係要我估你..
講出嚟啦